落club 既人 到底係咩目的？

成晚企係度幾個鐘係度fing又嘈 ， 又攰，三四點走果時又要坐紅的成幾舊水，返到屋企第二朝做乜都冇精神

哂錢唒時間

田獵囉

扑野

依加冇呢啲歌仔唱啦

飲酒

識朋友

屌西

都係啲酒肉朋友

要請女飲酒個下攞命

係，有啲唔請即走

呃西屌，但首先你要靚仔

大家落開邊間

搵唔到女唔走
返到屋企冇面見老豆

咪又係你班毒撚寵到佢地真係以為自己女神

眼紅？

冇你份姐

利申試過

想扑野咁點解唔去叫雞？

佢有咩目的

呢個人到底咩目的呢